依家啲大陸雞仲醒過藍絲

話說尋日去撳鐘仔，同佢傾左陣計，連佢都話現加啲新聞係假，中囯起碼有10萬人賴野。
好悲哀，點解連大陸雞都明嘅野，藍絲仲可以信到十足十

有咩身後事未交低？

雞還雞

藍還藍

大攬醫生讀書咁勁都藍啦

雞為錢都有良心

醫生已經大把錢都出賣良心

藍絲連大陸雞都不如

班藍絲比大陸人智慧更低,大陸人只能睇一面新聞先造成信假新聞,但班藍絲可以接觸唔同新聞都信大陸假新聞,仲覺得自己判斷係最醒

支那人有啲都知大陸假嘢多，但咩都監控係唔方便講
但藍絲廢老係真心on9

沖涼做愛有冇戴口罩

Agree！！！

我上次叫雞，可能打太多飛機吾夠硬插入去，佢都冇收我正價，藍絲一定吾會咁

淨係吾畀kiss咋

宜家仲叫大劣雞，你仲癲過藍絲啦

好多大陸人耳聽目聞, 什至親身經歷過中共D黑暗野,
香港藍絲和外國華人沒經歷過暗黑中共, 卻天天被大外宣洗腦, 自然認為中國無限好, 辨別中共謊言的能力比大陸人更低